真心請教A股

想請教各巴打，香港點買到A股？

就咁買 a股落盤

🙄